（集思廣益）如何在公共交通工具播國歌而不被發現？

就係一班人約定一齊播
例如係tg gp約好朝早8點黨鐵一齊開YouTube
成車都係國歌，諗諗都扯扯地
一車車國歌
一黎可以朝早幫同路人打氣
二黎激到班藍絲爆血管

我地個個扮冇事佢地可以點屌

反正唔犯法，不如試下？

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推！！！
請即參與：#wtsappforhk campaign (#eye4hk 2.0)

已有手足推緊hashtag
有twitter既快啲retweet，無twitter既而家開番個
向外國人宣傳警暴！！！

國際線
1. retweet手足既呢條tweet, 記住comment加#wtsappforhk

或者share以下既圖去twitter加一兩張黑警圖！
2. 如果你選擇將10個電話重新打一次出黎，記得加+852
3. 叫埋外國人一齊Report俾WhatsApp聽，增加noise
尾數雙數先係business，單數係正常account
但係兩種acc都違反晒terms of service！！！
班狗想分散投資，不過我地要port到佢一條不留！

祝大家舉報愉快

推